[恍然大悟］終於知道邊度最多口罩賣

就係伊朗啦!

.
.
因為Elon Musk(伊朗mask)

3/10

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

哈哈哈

好高質

樓主係咪專登開ac分享呢個笑話？